[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3046)

全格屌你老母 上盤回歸日

3-1 CLS波

屌你老母好波

撚到我仆街

Cls

朗

2.5/3有全格

C朗正氣
客隊假波12m 正仆街

牙朗

牙朗好波

Gel gel

Btw幫1001開
Feel到佢唔開

黑完1球 咪又輸全格
垃圾瑞士糖

痴撚線

Cls牙朗

btw 黑卡巴
其實都準
雖然成日完場登場

上盤全格 牙朗必勝

好似打fifa咁好撚勁

牙朗勁到

痴撚線插兩野入多球

黑哨隊

唉 補左飛
打個和

想睇回帶
好彩買得個100蚊

贏左三日錢 今日終於輸翻注

朗朗vs瑞士

唔黑球12m
呢場瑞士輸4蛋

上盤狗正式回歸
屌你老母谷左幾日了

我屌你老母 你老味 仆街含家產

牙朗戴帽 痴撚線 我賭緊乜撚野

今次無
今次完半場登場

4:1派頭5抽1 100

瑞士呢啲真係 垃圾

牙朗好波 抵死瑞士假球

勁撚到仆街呢球靚到

反朗仲有咩好講

我

lm

下盤狗唔抵可憐

無1-1 又點扑醒丙朗

想問下半一最後幾賠

都話有料到

留

屌佢老母哥倫比亞 銀河 法國 阿根廷

買瑞士

10cccccc

Ok

牙羅好波 屌你老母球證

咁撚樣逼害角大黨

我屌啦
岩岩差d又要入錢
心臟唔得了

又半7全9？

抵輸 冇野講 我諗莊都冇預到朗咁神

我朗全格

10c

牙朗 我愛你

10

10c!!!!

快撚到 我果頭仲開心緊收半格就通知我收撚足

比多1c

非常正確

拿你咪刷呀仆街

險

10C

快11

穩過抬炸彈啦 yy

食屎啦瑞士 落後先黎急 諗住加時

希望奇蹟11c

9.5s 咁都頂唔到 屌

呢隻角我叫左半個鐘

B施華接唔接到哥利斯馬捧做朗朗背後既男人

球12m..
r晒頭
唔講買邊隊
真心鬼鬼地

playhard 條撚樣即刻冇野講

叫多半個鐘

出完糧 兩場針曬 唔想做人

無野可以阻到我朗

岩岩串9我上盤？
下盤潛水啦

10角完撚狗 半7真係打橫行

唔係角細咩都未爆

上盤手足 全面進場

比多1c啦

睇嚟又要出動超級無敵double大法

你收檔啦你唔講大家都知你買乜

日本+瑞士

上盤條路好難行

Yy一陣高士路？

下盤撚,瑞士同球證可以一齊返屋企含撚
黑哨都輸

我講緊用球迷角度

馬會 提子幾倍？

主辦國好似係葡萄牙
正氣

講緊場波都可以比人屌 做乜尻

買大波 睇班撚樣成日話死啦 大波都冇 呢樣又果樣 影撚響晒士氣

攞左彩先

球証唔比呢球分分鐘1:0完

阿朗

瞓得半主 上盤 11.5s順利開出

19聯黎姐 做咩訓地喊

On撚9 停角停到

冇話你
只係你一定買上盤姐
語氣重左

真係撚埋我第三次

feel到要上盤日了 ！ 簡幾場串得

半7全10

搞撚掂 牙朗救上盤

因為佢俾人黑羊到，證明自己未老

牙朗呢場幾旺

上盤由頭震到落尾

第二球 提子豬左 11.5b又豬 買乜豬乜
平均每日豬1k

要求奇篤上盤了

因為黑哨都比人3:1

我唔撚會再睇任何一場足球 廢事忍唔到手輸錢

瑞士抵死和左波就係到妹

屌你啦

角球真係比狗賭

次次兩隊多角隊合體都大極有限咁

下次比你開番

但係點都忍不住

賽前10.5b 上盤。
見唔對路補咗個12.5s
補咗少少日本血

角細俠

之前祖記爆角 町田俾人絕殺 今日日本+瑞士
我究竟犯左咩錯 好撚辛苦呀仆街

我冇賭開c
但成日覺得 半大就全細
半細就全大

好我推落去算

C朗

和波兩邊都唔想踢咁
突然間球王隊兩粒殺左場波
角大同下盤即刻企響度 俾人撚到一棟都冇

呢D算唔算真正殺死比賽
企晒係度

今日反朗嘅都唔敢出聲

痴撚線本來個個都諗住踢加時算
咁樣比佢入兩球全世界呆晒

提子easy cashed

你慘 我乜都無買 係想講賭角球真係睇運反而買盤你都仲可以睇球員實力自己分析下

比利時究竟有幾廢 可以輸比瑞士 屌你老母

停角果廿分鐘葡狗都唔想攻上去 求其俾哂d波c朗舞就算

美職場上盤應該窄窄地
回左2個盤cls

我仲抱有個幻想角球即場有得睇住埋好撚易
似乎都係唔得

9角之後都冇乜爆底
射門又係遠射射出界

9射唔攻 世界級

球球攻門都飛機 救隻角都唔得 一中龍就已經入波 賭角=過大海

下半場 提子 係咁救角。。 50幾分鐘個2下飛產

前晚輸既終於追番哂，等陣買埋單雙就去訓

一陣巴西 amigos
大家買咩

睇路

呢場我睇下盤

未買之前救角會好開心 等埋我買先刷
根本唔理性

想買富明尼斯下盤半一

想叫馬會封鳩左唔俾我賭足球

去馬會填form 封3年

仆街 爆左個細

哇屌 冇睇幾日
原來嗰燈神反左底

求問得返100如何起機

但要賭馬 唔想封ac 係足球比較on9
而家唯有波都唔撚睇 費事手痕

allin 高士路有無得唸

馬今季雷拉廢左好多

冇人派冇得賭

巴垃圾-1 串 美職下盤

真

有

無敵主場想要
富明作客好撚廢
但推盈利算
巴西杯唔硬買得多

拎唔到好馬冇計
初初黎真係騎牛都係度 四連膽

潘狗 下個馬日我都要買下p收息

富明3連敗

主場同客場實力差太遠
巴甲隊隊都係咁

高追個角細之後再睇佢地點踢再睇下跳船定轉買大會好D

馬會今日有冇結算？

巴西又係友誼賽 會唔會同日本一樣

上場 1:1巴拿馬 屌佢老母

望一望先知美國排24
咁高架咩

見到日本踢到咁 友誼賽pass了 睇下夜d美職醒唔醒到

無結算
checked

滿血復活呀屌 我愛朗

天光了
friendly 過關搏下好了
流過閪

0615想skip

7串1 小注
睇下訓醒有冇錢收

高士路

Gun

美職咩事
主勝由1.55升到2.05?

降左兩個盤

差唔多贏夠就拉馬

高士路盤
西雅圖客+1 +客勝

訓醒對錢

屌 大人葡萄牙咁鬼正氣
點解後生嗰班咁閪

係C朗一個正氣，3粒都C朗入

但我覺得角球同盤一樣可以識分析2隊踢法
譬如控球在腳/落底既隊通常角球係比較少
有即場角就最好賭 特別留意半場後10分鐘踢法有冇唔同
成日半7全9/半2全10好多時係因為戰術上既改變
你諗下你係教練 見自己隊波半場失好多角比左好多死球機會對方
你會唔會見後防留意番?
又或者半場好少落底 打唔開薑局 你會唔會改變戰術試下多d落底?
不過講到尾賭錢都係講運
4成分析6分運氣

角要靠運啦有時 成日見到食角 試過個波中角球旗彈出界果邊 角大就差1角

盤同大細都係講運 禁屌唔入 比人反cup
其實簡單黎講自己買開邊范中得多就會覺得個范易買

Gun了

係 成隊靠c朗 仲要絕殺 爭啲上盤就閪

2場巴閪盃主！

12m

主定客

富明12m

客12m 爽

客隊12m

咪入

又係var

goal

仲要唔入，尻沖頂入

miss but goal

半一詩又要出現

垃圾巴閪杯

入左定點？肯定未

又封盤

唔入 但補中

求直播

有冇機會半場反cup2:1

又var?

依家封左盤係咩事？ 有無foul

Fake goal

00？

重射

咩事

要射過

咁耐先fake既

鳩士路gogogo

居然可以咁耐先計入唔入，咁不如直接var邊隊贏啦

重射12m

真.入

屌 假波

過引 入完又入

屌你老母點樣？ 我依球玩好多

on9 原本買2.5b 走去買上盤 死得

away real goal

半場反杯

高士路 賽前破產定貪污
屌你個無敵主場都冇埋

banana好垃圾

半場開2.5b pls

仲讓緊半一

唔賣分點有錢還

屌 買左半和 主隊追啊

唔係主場杯黎咩

高應該gg了

下半場先追和上盤就仆街 一定妹到12m

咩事啊

又彈通知 嚇鬼呀

球探見我地眼訓咪撚下狗

屌佢老母 球探傻撚左？

腰斬啦

腰斬未

0-2
球探

痴線

有冇真比數

0:1

球探計咗2次又唔知第1次無計入正

高士路cup唔cup到

不了 0:2完場

半場追返和先啦

美國 牙買加？

美國果場點買？

細

半場cup? 平時唔買就正氣

巴西個場咩事
卡塔爾話晒贏過日本
雖然巴西係勁d
但會唔會開到1.04

巴拉入未

高士路入波未 仆你個街 真係輸閪死 場場中伏

屌你巴西杯=細波100%

高點讓人半一啊 廢到撲街 真係on9

屌你老味臭閪高士路

巴拉0:0hf

屌你老母提子真係夠膽死開10c

好想哭

訓着左冇補又針

提子嗰場下盤 9.5s慘死

話唔賭波 又忍唔住 輸咗又唔忿氣 屌 呢三日又輸幾十k 真係要戒

10.5 大

美國一係skip一係搏牙仔算 出晒啲小朋友

原本想買9.5s同10.5b 最後買左10.5b買兩邊都死

徹底要戒啦 點買都係死

補幾耐？

仆街上盤過關 巴西杯已經針2場
屌你呃錢

無路足 明明睇盤睇賠率都係主，夠膽死開客

好慘

7分鐘

9.5s同10.5b

+8.......

btw 睇翻提子 牙朗

全能到仆街

李施嬅好撚勁

高士路想逼死邊個 一醒見到半客

美國屌打

尋晚有ching叫直插客win

美國細波
頂實

美國半場0:0

外圍都落翻平半

代表咩？

以為美國出美職d人

美職買咩

跟人買

半大全大

驚左半大

高士路 我屌你老母快啲入

呢幾日唯一一場正氣波 提子對瑞士糖 屌

捕左成晚等高士路 驗腦

成隊得牙朗正氣

1:1 快杯呀屌

高糕
快cup佢老母

美國半和

11鳩士路

柏拉入未

不如半客

我都等緊。又要驗腦

美假想買主但係打到1.7X

高士1:1

買左-1

高士路
蒙特利爾

高士死啦

杯到都係保返個本，買左半注半主全主
Anyway 快撚啲杯啦，你班仆街生啲女全部做雞呀

3:0 ft ok?

禁屌唔入

仆街肥手指買錯3.5b

祝中

講埋

都無咩射過門，禁屌100%都唔會有波入啦咁

高pen

原來高個主仲穩陣過柏

請入

10.5細 9.5細各持一注

唔好玩喇 請入

邊隊

Missed

missed

主12m missed

On9

屌你老母含得撚

彈跳射球

Jump

屌你老母唔係呀高士路

成隊賤種打假波 12碼都miss

高士路呢隊波真係on撚9

On9仔，第一個斷腳

仆街高士路

中派你100

下盤

畀多次鳩佬12碼啦

gk撲到？

你幾時死

高士路*？

同路

巴拉到底點讓人地一球球半

巴拉 美國0:0 ft

Var射多次啦仆街

美國 0:2ft

美狗半和半細全細

巴拉真係好撚on9 1.3都開唔到

禁屌到仆街一球都冇

尋晚1.1日本，今朝1.04巴西

紅

Var

又封

高12碼

比多粒

又12碼

1.3都炒

又miss

主12m

主又pen

比粒呀屌

高士路再唔入空難thx

1:1輸撚曬

狂刷角啊🚩！！

比多次機會你 入鳩佢 鳩士路

21

2:1 goal

美職刷角啦

Gogogoggogogogogog

屌你提子同高士路 半大全大唔得 下下全大

巴西個場有無陣

全格gogogo

2:1 高土路

入多粒啦

岩岩唔miss咪全格囉 入多球 鳩士路

半和小隊

岩岩呢球係咪miss左個個再射?

巴拉可否整多粒

巴拉goal

柏

唔係Miss左個個係力架

整多粒好嗎

巴拉開2.5大 派100

頭10

衝擊要輸了

我了

紀錄用

葡萄牙
葡萄牙 2.5b

留名先。多謝

跪求1:0完場

m

On9富明又俾人反勝，買佢全場客又係識贏半場，點解冷野永遠只係識贏半場下半一定捱唔住有冇人解釋下？

幫你叫下

開出左富明尼斯大波😂😂😂😂😂

有冇人可幫我入$200落馬會阿....收到即刻落街過數還

支持

入到派一百俾你

墨西哥轉左盤

可以 支持 3:0最好

咪撚玩啦依嫁幾點呀，點同你入呀on9

gchi入多粒

訓醒未 點入

Lm

改名再問多次係咩心態...

美職開波未？無角無入球on9

馬會都未開

6.5角會出手

呃錢賭

過左，俾錢

講錯, 過數俾我, 我睇點申請PPS睇到飽哂

三唔識七點會幫你 仲要唔擔保你會還番 訓撚醒未

就係冇買半場，唉仆街

自己落到街 又要人入 懶到出汁

想羸少既心太

屌柏拉食屎啦

我係青山出唔到房 有矛ching可以入俾禾

美職踢緊乜鳩 乜撚都冇

Missed 12m個死力架 空門飛機 本身3-1

客死左去

全主！

會買角大。

d C 又係半1/2 全10嗰啲friend

有無人幫我入500 收到嘅話下午入翻5000比你

尋晚10K 輸剩500 終於開始有起色

其實我都有講我先過200, 跟住先馬會ACC

加油 差8千

補6mins

mls即場點撚買 買細要超級練心

Gchi

唔好做傻事

屌你牙朗，2x1都斷9我

1分鐘見有角大手買入角細
依家玩住MAGIC等收錢

corner big

mls 6.5出現了

沖擊主場長期乜撚都細 6.5好老尷

訓前出水，訓醒收錢[img]圖片網址[/img]

美職1射門？

想買客ng

諗緊等唔等5.5。 但做人唔可以太貪心

300起機大計又失敗

美職想點

近2場 得4c..

提子串高士串衝擊 上呀

買巴西半大算

未必，卡塔爾防守真係好好

細波小隊準備

係。我諗緊海灣單刷 但應該都係下半嘅事

2:2!

仆街

2:2 goal!!!!

屌 唔撚係呀 補撚到入

Fuck you

屌你個西

仆街 炸ok?

ok

高士路和埋

富明尼斯!!!!!!!!!!!

Goallllllllllll

整多三粒！！！！

爽 食撚屎啦高士路

高士路又做敗家仔

半一詩出場

2c了

仆街了

支持 求我了

38分鐘兩角
開到8.5

炸好冇

正

真係唔好貪心。

點解比你個撚樣嬴到

衝擊C. Skip. 唔買。屌

即刻12碼?

開番波啦

假波黎
頭先365本身寫+6分鐘
之後無啦啦變+7分鐘就2:2左

即落1000 7.5S

一出黎gel就2:2

屌你老母高士路

收爹啦 咁樣叫gel

半一上盤

美國想點撚樣

唔入了 一分鐘1c 10.5得1.6幾 又無入到

補到入

半一詩 全面進場

刷角 入波啦 美職賤種 屌你老母

正氣

唔好甘 下次同路齊羊

盃賽買和波？ 屌

唔買too. 果斷skip

琴日冇睇日本？！

富明手足？

美職踢緊咩呀屌你老母

美職兩隊係度妹下妹下 不如咪踢啦

呢場係莊家做野嘅波黎，玩左右手真係豬死你

墨西哥會爆你

巴西強陣

hi

有朗拿度？

賭角未

巴西嗰場好難買。
難估

美國係咪下盤黎？

有卡卡？

巴西全陣?

驚巴西全陣撚賭仔

墨西哥點？

yes

有比利

手足一翻黎又比人絕殺 不如介啦 自從上次fc首爾打假波之後我都介左了

美國

屌你老尾美國輸9埋

有無人想要委內

10 20撚哂

記得琴日有巴打話買牙買加

中立場，想要

侵侵笑到

美國u20.仲勁d

攻防大戰，關鍵係頭三十分鐘入唔入到波姐！如果入唔到，就危啦！畢竟成個亞洲盃征程僅僅失得一波就奪左冠

想買+1，前場幾勁

差一粒

驗腦之旅

法林明高
千里達
葡萄牙
葡萄牙 2.5b
委內瑞拉

翻工了

咁樣串屌得過？

美職半場夾埋得2射

呢啲風流國際波真係唔好掂

墨西哥冇半隊主力

巴西成日1：0人地

有陣睇？

成班美國賤種 屌佢老母

卡塔爾印象中係係咁鳩扭唔傳型加唔知射緊乜春
但係又怕巴西撚賭仔

6.5 b 可入？ 大家知美足幾假

巴西

仆街 呢個星期啲波西到爆

射都冇射過，係無啦啦傳比門將咖咋！

唔建議

利申 果斷skip

All in都得 實開大

啲人串C朗 帶帽贏波 點知真仰入3球

熄撚左個電話APP當睇唔到算啦
呢D友誼波ON99

卡塔爾贏得亞洲盃唔係冇原因的

有無人巴西？

買墨哥 屌你老母高士路

十二碼射失哂 好好笑

笑死高士路係咪玩野

高士路miss左兩球

但墨西哥咩人都無

美國豬埋😂😂😂😂😂😂😂

咩人？

-2 1.78
仲要入3粒先嬴到
不了

照要墨西哥

準備驗腦

半場super

巴西主場
買6仔仲好

一開就爆

美國cup ok?

照屌啦，足球王國都唔買唔通買墨西哥咩

輸撚埋佢高士路屌你老母

呢廿蚊拎黎食2串魚蛋好過啦 cls

你買我唔喇
一陣嬴完都唔夠比喉糖錢

好人巴咁博

有冇委內瑞拉手足

冇小豆 羅辛奴 杜斯山杜士 卡路士韋拿

goal 鳩士路

細注左好多

唉屌 不賭友誼賽 便是贏

撚賭仔撚到

高士路7但點知對家仲7

杜斯山杜士

巴西個陣勁到richardlison neymar coutinho

我屌又爆冷

Yy有無allin巴西

$20搞笑嘅啫。

國際賽 咩都有可能

笑死人

真送錢

屌 友誼賽allin
買左小小 全上盤 訓醒對答案

猶豫緊夾唔夾角好
半2全10又唔係未試過

長追上盤其實可以贏到幾多 有無統計過

靚毒販隊開左波未

墨西哥個場9點先踢 點解馬會球探8:30

會唔會玩呢d大注

沖擊都唔知幾耐未試過過10c
本身想等11.5入s 1分鐘刷完停撚左30分鐘

一定易贏過追半大

-_-

美國連牙買加都win 唔到 點同中國打貿易戰

1-1

有出過11.5架
1.3定1.4
平注買左10.5同9.5

馬會都係！南美野，好撚on9，玩玩下嘅，個個網唔同時間好正常！

買少左9.5S
諗住呢場玩大少少

牙買加係咪7倍幾？

係大陸可以點買波

10.5得1.6幾好似
估唔到穩到咁
1分鐘c 以為會刷多小小屌佢老母 半場得2隻
訓得 祝贏

safari web hkjc

撚鳩賭仔

好人巴 追唔追美職角細 練心專家

西雅圖海灣者00有無手足

1.73
已經係即買

2.5大

都係低水 小心假波內定

因為中國都贏唔到所以抵消

C朗咁好波幫我開個上盤

半場入3球咁搏
補補飛細好過啦

大波係20min嘅時候已經宣佈滅亡啦！

假波唔係應該對家贏咩

等2倍入細

場波完全冇消息冇直播冇陣容

巴西00半和

墨西哥friendly例牌遲開 唔知點解

5.5?

9點先開 830封盤把撚?

巴西妹緊？

隨緣

等到有時間做假

寧願6.5蝕下水都買唔落5.5

9點先踢 兩隊個盤係咁升下跌下

可能要等啲粉發揮效果先掛

有心事？

無優勢又低水 咁先假波

串起左 見佢呢排開大 點撚知

3c

馬會都唔知幾點開波咖！佢只係安全起見早少少封！南美友誼賽真係好似細路仔玩泥沙咖😏

係 含得撚

美職即場都冇人玩了 波post24

錯信尼馬

針晒

輸晒無錢賭

1.5大 再追

想買角唔知點買好

1 : 0

巴閪goal

足球王國1-0

爆冷波真係難捉，牙買加

強姦完，官緋纏身，點會踢得好😒

半大未

Gooal

巴西正氣

上船

場美職龍都冇撚中過 協議0:0屌你老母

1-0未算正氣

nba準備

我心臟唔夠勁 祝贏

0900 finals

50幾min仲係2射

ys

屁馬傷

下盤了

上了

美職大又冇得叫，角又冇得叫

點贏大錢呀yy

55分鐘無入球 2.2 屌你老母

尼馬真係ON9

牙朗又好似世盃對西班牙咁戴帽carry

+4.5？

佢話cashout介

直屌客勝

我都cash晒
重新推緊

美職封咩

介，，，，到就奇

屌佢老母，特燈起身睇尼馬。一開始就落埸

你買完細 會唔會開比分

珍

9點買咩好

覺得勇會中勝

委內

Klay感動世人紮住出喎

7.5s希望唔洗驗腦

得閒咪睇

返緊工

gun

美職2下射偏，點做到

kd 出未

未

4個了

4c

未撚試過美職禁低水！

gg big ball

尼馬正柒頭

怕咩？

6.5s似會爆

唔洗踢美洲杯了？

7.5s唔爆ok?

唔買9點 睇nba

美職60分鐘夾埋2射

踢到斷腳？

打csgo poker 又一日

samesame

美狗半細全細半和大豐收

佢走反而有機會大😂😂😂
一個星期後美洲盃巴西有難了😉

20

2:0

咁正氣

半大先中一關

真傷100倍
扮野1.05倍

巴西糕

起身睇到場美職以為球探壞左

全世界買細，怕假波

巴西屌打

頭幾場輸鳩晒啦

驚咩 50蚊碌到變1皮
呢5000輸就輸 贏就贏
係要輸錢都係個天決定

墨哥 秘魯半大埋ok?

耶穌

個陣咁靚，正路

墨西哥好似10點呀？

全世界 （連登）

巴西半大幾倍？

西雅圖入未

1.85

巴西3射2中

1.85超級熱食

mls 4c 都仲係6.5。 上唔到

墨西哥果場開左未

前峰差愛華頓

巴西打真軍 早過日本踢應該死小d人

12M?

西雅圖

西雅圖12m

oh墨西哥個陣

美國打巴

GOALLLLLLLL

1:0

閪圖

Goallll

大部分 墨超人

點樣

準備瞓身角大

00咁就跌左5舊
角球要生性

係咁輸12碼

7.5b係咪有得叫了

我想問墨西哥係咪唔諗住開波？

撳屌唔入對家入 4倍幾fg

閪圖1中龍就入波

想食早餐

成場等個12m起腳都贏到波

輸左 戒賭

你自己睇下d number

大陸網寫墨西哥10點

5c

5

可以叫了

巴西半大
西雅圖fg
啲運返嚟喇
7.5b快上

係啲勁人無入到

一買即12有早餐食

屌你個閪咩巴西入乜撚波阿

屌 1-11

戒定

對面咁多缺陣都輸 蒙衝ON9?

美職開波了

一買就有c 回頭是岸

Raptors

針左5000

-3c

5c ft

冰c

睇live d number 唔同

買左卡塔爾讓和讓客
係咪要驗下個腦

No kt no kd

im

半2全8
成班都收錢

無買。無輸無贏

輸12000

屌 自膠。6.5細

6.5s

我睇錯咗

咁5c 完場好不好

仲有20分鐘，主落後都做7.5就落翻6.5有信念就會停到尾

冰實7c內完

清袋 dlm

6c完好冇

又12M?

又12m

又封?

美假個全和呀

墨禁屌

蒙沖 12m 大波派錢

11

12m大戰

cls 55分鐘冇入球 2倍 咁都1:1

變角啦

全部12碼

屌你fg就對家入 衝擊

角細準備收米
手足唔洗驚

美假有無奇蹟3.5b

踢90分鐘做咩 直接踢12碼咪算

12m放題？

炸ok?

早講

多謝呀

條黑鬼係咪弱智

cup la美職主

美職真係1.5都4倍，幾分鐘就搞掂

角細準備....

2019仲有人信架狗

1.5大無買 聽大家講無腳中龍得兩射

12m nba

信念 夠撚曬假

蒙特快cup

巴西12m

岩架喎 兩球都係12m黎

下輪美職係7月

on9

cup埋

閪圖入返粒先

2:1!

nba?

Lm派我

2:1 添

頂實

頂 cup埋

蒙衝!!!!!!!!!!!!

12m對決

廢到

熱血和？

cup!

垃圾圖

cls

補好飛

2.5 b 極速翻生

我仲以為大波無波

屌又一場撚狗波

衝擊 頭先13倍

唉 又針

角細黨又羊

var

炸?

Cousins好撚柒呀

頭先記得有巴打買咗2.5b 恭喜恭喜

表弟？

角細達陣，6分入手

嘩，我買西雅圖客勝，入左補個和係到念買唔買埋主勝，仆街我可以點接受呢個玩法？

反cup只需4分鐘

cls蒙衝 食我fg

12m炸

。

試下買前講聲

兵敗如山倒

。補飛離場

巴西比一粒先

蒙特入多球定驚

好撚慘 沖擊姐係踢一個人

入波個個泰達

咁驚點贏大錢呀清

西雅圖可唔可以和

Marc送禮

輸撚左半個月糧了

罰球

尋晚兩場都比人絕殺

渣架

你個名

成敗閪圖

2.5一注, 5.5一注

閪牙圖追和派200 頭10

美職頂住個單

me

全上盤入穿盤未

一定補時10幾分鐘

有無計前排跌左幾多

LM

快和 閪雅圖

龍今日醒神

巴西半2全2好了

入多球！

委內咩事

被禁屌

cash晒，跌咩？

高水果然無好野

對面虛火姐，唔怕

半大24

驚真係贏唔到錢 角細唔敢入

串到

委內瑞拉頭先goal左？

6.5b同客ng各入100!

巴西正氣穿盤全大?

?

墨哥。。。。

停左

唔係真goal咩，0:1？

好人巴個本好似1000

委內瑞拉goallllllll

？

係 跌到1.7先敢入

墨西哥食屎

屌呀老墨

反摩又中屌

個龍跳都無跳

連續3場對家fg
痴撚線

30幾碼

表弟air

好撚勁 又推到上黎大大注

西雅圖會2:2 架

真被禁屌 1危險進攻 1射1中 入埋咁解

秘魯入未，即場落到cls

jer撚完呀 你輸錢關我咩事

閪圖和未

美職依2隊早幾場一係10幾角一係就得5-6個角

no offence 順粹問下姐繼續win more

閪雅圖快cup

完場應該又推到上20k

4連角派1000

蒙特 3:1 please

果日玩角細
1000$ 過三關都7k

和波大家開心

7.5s頂住

CRAZY

委內瑞拉頂住

呢家1000上返20k

努力緊上100k

依排好少見你

眼神朗又贏
起身又收錢

買親角細成日都爆

今晚荷蘭英撚點睇

件垃圾 閪圖 補幾耐

屌咁小波賭
打下機好過

暫時睇荷蘭

依樣真 又少波時間又閪

補幾

補5

好人巴有冇tg開台？ 見你蠃多輸小

角細頂埋2分鐘

見識到冰封角球既威力未

準備cashed

無開，開黎做乜

今晚買5000荷蘭晉級有無得諗

帶大家上車

Nba完又打邊爐到完場